火雞姐 VS 水雞姐 ， 邊信勁d？

有冇